蕭若元：美國一定執行人權及民主法案

由8:40開始

咪撚痴線啦

［國內戰線］檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒

唉屌

⋯

屌，又燈

之前吹到乜都中嘅人去咗邊？

燈神

半年內交報告 姐係4月尾前 美國會公開 睇下有咩人會被block

DLLMCH

屌 香港無啦

因為佢話過共產黨一定唔會玩完，所以美國唔需要再用呢一條法案

屌你燒山

即係疫症仲爆發緊就執行

蕭山，我地已經頂得好辛苦
可唔可以唔好咁

唉

屌你老母臭閪

mola mola俾燈生燒完咩都冇啦

收嗲啦燒山

中國不缺的是走狗

人權法只對付走狗，作用不大

咁大個人 都唔化

屌你老母
咪撚燈啦仆街

仆街，又燈

屌你講少陣嘢好無呀？

燒山 我屌你老母
你幾時仆街死

屌你唔好亂燈啦

屌

啊叔啲表情好跟到個節奏

我屌

吊，燒山唔好出嚟燈啦⋯⋯⋯

佢燈力下降咗啦

個個投泛民，美國仲幫你咩，對唔對得住手足，hahaha

連登真係多白痴仔

屌！

收聲啦屌你老母

等我估下

美國話睇多陣
咩都唔會做

我屌你老母啊燒山

其實蕭生唔係燈，作都有好多中，你地又唔講？

係台灣威力減半

一定唔執行

d ON9仲要課金買佢Patreon

仆街又燈

仲玩咩人權法咁小兒科

美國人復桌呀
告慰畀共產黨害死嘅成千上萬同胞

佢個仔死先
佢就自然會死